新一年

咪又係繼續做廢人

起一起你底真係人如其名

不過我都唔好你好多

人如其名 淨係識叫春同放負
社會最應該死先嘅就係我呢啲